觀塘有義士被捕希望有人可以幫佢

啱啱睇直播見到有義士係觀塘MTR月台被捕，希望有人可以幫佢，佢
簡仕鵬（譯音）
被控非法集結及藏有攻擊性武器(三把鉸剪、生理鹽水等）被捕
有冇人可以幫佢？

星火tg!!!!

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！